樹窿台（可能秒回）

做下大家嘅樹窿

唉

Hi 樹窿

聽日有篇eassy 要交仲未寫點算

快啦你，通頂實交到，想當日我都經歷過不少

好啦 咁你又咩事

你做essay啦屌，唉，我都好懷念以前成日通頂做assignment既日子

好唔開心

做咩事

做死線跑手要介呀 要做隻早做嘅登仔

有冇人可以聽我講。。。

講

巴打 我好唔開心 一直成長環境好好 唔富唔窮 但都叫要乜有乜 當然我都唔要求多 今日啊爸入院好似話心律不整 我係屋企搵嘢搵到佢原來借財仔 好撚大舊錢 要還成一百萬 我asso yr2... 冇理由依家唔讀 點都要讀埋 之後應該出黎打工先 唉 啊媽翻大陸 應該唔知 老豆未知我知 佢仲係院 好想問佢 又驚刺激到佢 但始終要搞清楚 一晚發生咁多事 屌我先十八歲 都唔知可以點撚樣算

屌 十八歲就差人一百萬 我真係想死撚咗去算

屋企有錢就係因為你老豆借財仔？

唔係

我都唔知佢咩事要借 係幾個月前既事黎
屋企環境一直keep住幾好 由細到大

你話屋企 唔富唔窮 咁你100個應該都還到掛 都唔會要你還啦

除非週轉問題

爸爸係做咩工

好唔開心
知道男朋友係tg post keep住有識人
我唔知應該點好 我應該問佢定扮無野

我諗你照顧左你爸爸先啦 睇下媽媽聯唔聯絡到

唔好拖 問左先

我check佢tg id發現 我真係諗唔到點開口
好亂

我諗有錢就唔洗借錢
我唔知老豆點 但啊媽流動資金應該得20-30萬
雖然唔知得唔得 我打算盡快問老豆先 之後再通知啊媽 睇下可唔可以拎筆錢出黎 即刻還咗先 減輕翻啲利息 咁我就唔再問屋企拎錢 加上翻pt應該減輕到佢地負擔

不如咁諗 如果佢真係識其他女仔既 咁都會有原因架 係純粹玩下定真係flirt呢 問清楚起碼自己知清楚你男朋友到底係個點既人 如果佢係flirt女既真係 就諗清楚啦

退咗休 做緊保安

巴打 得老豆好返啲先啦 祝你老豆快啲好返

等

未出report 希望佢冇事 我真係煩咗成晚 聽日仲要翻 好攰好攰 但訓唔到

我同佢一齊無耐
佢一定話佢識朋友 咁我應該阻止佢定由佢

訓啦 巴打 asso我都讀過 比心機讀好佢 你屋企人都想你上返u

係你追佢定佢追你 ？我覺得問左先睇佢會唔會唔再搵佢地 其實講真佢要搵既你阻止唔到 咁不如大家傾清楚好過

你諗下佢係咩人先囉 你信佢嘅咪唔問

啱呀依位大大

佢講一齊既 但過程無話邊個追邊個
唉 好亂呀 佢係個post到有寫單純傾計

我諗你而家

我諗你而家做唔到咩啦 去訓啦夜啦 你聽日再諗諗點同佢傾啦 相方要坦白溝通

唔好怪我多口 真心有男女朋友既人仲要用tg去識其他異性 代表啲咩？ 有你一個仲唔夠 定搵你做住水泡睇下有冇更好既選擇？ 諗清楚啦自己
利申 對上有個女仔approach我 本身應承左一齊 之後知佢仲有交友app 同男仔傾計 add ig 我同左佢講分手

夠果斷

屌得好岩
我都覺得自己係水泡

咁果斷分手

咁又唔好 好似逼你分手咁 我覺得都係傾左先啦 如果佢真係為你唔再同佢地傾既 我指真係唔講任何野 我覺得呢個男仔都仲可以既 講到尾 睇下你幾中意佢啦

我唔捨得 其實我有咩唔好
我樣樣野都做足

唔好咁諗住
但如果你男朋友真係當你水泡既泡
你錯既就係 你愛的人 不是你的愛人
自己get下

就黎分手

其實係你遇人不淑姐
你地應該識左無耐就開始